大家覺得獸醫UGC收生會去到咩水位

以前醫療科揀科PATH係咁
港大medic>中大medic>poly pt/ot >nursing

我諗有左獸醫,而家條PATH應該會變成咁
港大 medic>中大medic>城大獸醫 >poly pt/ot >nursing
所以我預測個收生分數應該會係6科32-35左右

香港讀獸醫洗唔洗去外國exchange兩年?
外國有農場,台灣都有經濟動物
香港除左貓狗有咩動物比你實習?

港大 medic>中大medic>poly pt/ot>=城大獸醫 >nursing

除非真係好撚鐘意動物
唔係既話睇唔到有咩理由做獸醫唔做pt/ot
以打份工黎講

計收入獸醫一定好過ot/pt, 甚至公立醫院醫生

照計應該同dental 差唔多

唔知 好似會去美國康乃爾大學
新界好似搞緊個農場
最近政府仲禁埋台灣獸醫
開晒路比本土醫生啦 驚鬼咩

而且最緊要有認可姐
隨時移民過去澳洲 英國

獸醫唔止咁單一
好似同衛生署合作左 啲豬牛雞魚都有

錢

你睇下而家VSB 註冊人數 再睇下cityu 每年收幾多人

咩係「照計應該」你又知獸醫搵好多

Cu engine級數

Pharm, dental都唔講?

ShittyU

其他科都可以移民啦

有人讀IB有offer, 要6科38分

依家已經收得好撚高
仲好多人係已有degree入啦

想移民就應該去當地讀

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

獸醫都係醫生
搵錢能力一樣好高
PT/OT遠遠比唔及

PHARM依家都唔入流啦，越收越低
中大變到好似普通科一樣咁

仲有st都無計，放射視光又無計

讀pharm 都讀到dental ，搵錢計，車尾燈都見唔到。

一日冇醫藥分家
一日藥劑師都只係一個高人工少少既專業
甚至依家藥房只係用緊3萬黎請人，一個老師護士社工都高人工過佢

鬼唔知你阿媽係女人咩
你睇下移民要幾多錢

專業資格對移澳幫助極少，除非有公司擔保你